是日宵夜

咁多幾錢
地點？

咁多carbo，不了

$22
東涌街市

超正呀褲褲，臨瞓前比我睇到

肥婆？

逸東絲？

吉妹

麻醬呢？唔見嘅

有落，影唔到

絲你老母

我只食麻醬 鼓油 辣油

唔要甜

你地址開晒啦

點解嘅